喺黃圈落廣告究根本就冇人睇

上次周庭bb扮uncle roger個條片入面介紹過下Histrend.
今次佢地仲直接搵左李綺雯幫佢地拍條開箱片. 但好似就冇咩人知冇咩人睇
擺埋條link係度俾大家 禁入去睇下撐下自己友ok?

周庭個條:

推

推推推

下次仲有冇公司會搵黃圈人落廣告其實係大家話事

Push，fb ig有like佢地

push

應該係話我平時好少睇YOUTUBER

廣告點會淨係搵一個人落呀

Push

睇都費事 大家咪撚晒時間

推 睇 like

黃唔係大晒 我睇蕭生學野 冇廣告都照課比佢